急 香蕉糖

有冇人有a0 size

推

今期興柏林仔喎

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

總之就急啦

台灣見到香蕉仔 班狗做到揚威國際

仲a0
連埋wave同柏林一齊上獅子山啦

繼續推

好似西門町都見到喎

算啦 冇a0 唯有a3啦 加油各位手足